仆街臭閪大陸！個天灰色嫁

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？

JM9

毒霧

天然tg

天空灰得像哭過

真理教麒麟煙

cls

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽 5毛大軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

天灰了 合著眼睛

今日個天都好灰

尖沙咀海旁望唔到山頂

屌 岩岩出左去食餐飯已經好撚唔舒服

有毒氣體無害

無限tg
全港有毒

我叼 支那畜生又送大禮
我連對面層大樓都望唔撚到

奧運呢邊個天好灰 隔50米啲building都睇唔太清

天文台:沒事儿沒事儿

離開你以後